[有圖][HELP] 仆街 ! 一訓醒發現比人割左皮包 !

點算好

好手勢

慎入啦樓豬

睇錯左一訓醒發現比人割左包皮

屌 睇錯以為包皮

打少啲丁

+1

點解個post咁熟口面既

玩到悶未？

Btw皮包呢隻字好大蝗味

屌你，你部電腦係咪中左千年蟲？1999年既post而家先post到上網？

Oh Gucci

得喇得喇屌你老母

手袋咪手袋皮你老母包
抵死

呃正皮唔成仲自己on99介爛個袋

大陸仔？

本身以為比人割包皮
見到咁慘想入黎安慰吓
屌你老母割乜撚嘢皮包
死開啦大陸狸
此Post已完